一份幾時做，係邊做都得既工

成日聽啲friend講話咩工時長，想去旅行，唔想住係香港，老闆點點點
但係又要顧住份工
其實依家有好多人做開啲上網生意，搵好多
唔係講緊ig shop
我11月開始做宜家都叫做可以交到租（唔係香港），買到架cheap車，得閒周圍玩咁
香港物價貴應該冇咁快的，除非你好掂
個model叫做Dropshipping
係ecommerce黎
大概就係咁
如果大家有興趣可以一齊傾下

sell 廣告link😓😓😓

做批發個時最憎呢D客

Bam please

click都冇click過就話人廣告

屌你sell廣告可唔可以死埋一二邊
擺條link上去有點撃率你就有錢收
你當連登仔無腦呀?

佢條link好撚盞鬼

痴撚線你邊度見到廣告
幾百click rate搵到你幾多錢
分享下好似打劫你咁

睇youtube學最快又唔駛錢
唔好睇死一個channel

買course讀就建議確定做先買

如果你話我會唔會寫教學就費事喇，不過可以解答下

同傳銷有冇分別?

乜黎

得一"陳"

睇下我個廣告就見到